[母慈子孝］好肯定 叫人捐肝果位仆街孝子 係叫人捐活肝

而家邊條屍要停止工作6-8星期呀？
邊條屍又有0.1%死亡率呀？

根本條仆街孝子就係叫人捐活肝 自己一家就淆底
到比人屌喇 有新聞訪問 就改口風話叫人捐屍肝

而家邊條死屍可以開facebook睇到你個呼籲？

根本就係自撚私想人地捐個活肝比佢老母
比人踢爆就扮野

望你即刻死撚咗佢 咁就有屍肝捐比你老母囉

嚟天安門攞ok

下賤

自己唔衝，叫人衝！

唯一方法會唔會係陳生暴斃捐屍肝救母最好？

佢地自己捐左 個老母知道之後會插自己一刀拎番個肝出黎？

成家都扮野 唔想捐就講出黎 唔好擺醫生上枱

老母唔同意家人捐都可以入家人數
連登邏輯

請問你係死者邊位？

自己老母都唔肯救，仲期望可以呃到傻仔捐個肝出去
家屬唔肯捐咪慢慢排隊囉

佢一句老母唔同意就唔捐？

唔係好孝順咩？

咁大個人真係要救老母嘅 捱一刀捐出黎囉

反正老母都昏迷 你講咩都得架啦

老母話唔要屋企人捐本身都自私啦
到依家就死屋企都要繼續聽話唔自己捐
我唔信啊
由佢死囉 等下添啦

關你咩事我捐精比佢

未來一星期
Day 2

成日用傳媒去煽動人👎

睇下新聞啦
老母有同醫生表示過唔接受
之後無改變主意
醫生都無權做
連登文盲真多

九唔撚搭八

無法掩飾個事實 人地仔女不是人

係囉,個新聞唔係話不嬲等緊屍肝,個人冇事就慢慢等
點知依家危急先至話急要活肝,但係個老母就同左醫生講打死都唔要屋企人既肝丫嘛
點解可以入屋企人數

樓主唔知成個故事發展定理解能力低?
幾時有人話個pk仔係叫人捐屍肝? (除咗樓主)

柒左就柒左啦仲撐
人地個仔自唔自私就唔知
連登多文盲就真係事實

針唔吉到肉唔知痛既
現實咁講
等班連登仔死老母個陣就明架啦

都痴撚線既,講到犯左咩大罪咁
面前有2個人,2個1定有死1個,1個係老母,99%既人都會揀個陌生人死架啦

連登仔如果父母有病要你捐肝
應該都嚇撚到賴屎 我明

連登仔大部份都on9
上網鬧人有義務捐肝救老母
仲要係老母都唔同意而家人好想捐
唔好話捐肝
有幾多連登仔肯盡下義務幫手拖地洗衫都係疑問